今晚六合彩5000萬

中咗頭獎或二獎 全數捐出支援被捕手足

我捐4000萬

推撚爆佢

［推］買六合彩姐係課金俾政苦